男朋友係救護

呢個期間好慘，成日OT
話無得見我體諒。
有冇啲打氣說話我可以做一個更加體貼嘅女朋友可以同佢講？

有都無用，都無得見甘多，生死關頭

此post已完

最有效對男人既打氣說話

講啲以前開心野 貼下相支持下

咁忙晚時候 俾啲唔洗用腦又甜既野就得

貼係Whatsapps ?

O咩T
救護ot比盡咪一個鐘鬆啲 差得幾多

帽事？